為情所困

這一生 為情所困
只為當初你的心太真
這一生 癡癡戀戀
只為一個無法實現的諾言

我老公真係好靚仔
唱歌又好聽 再加埋深情既眼神
直頭好似唱緊比我聽咁
今個情人節 我淨係想同你過

好

我同我老公不嬲都好

其實呢個live我已經睇咗幾百次
不過睇幾多次都唔厭
覺得佢唱歌個陣個嘴仔寧舍好睇
好想咀落去